廢蘭尼果然係有情有義

換出黎兩分鐘就做到野 daddy又要捉鬼

一球12碼 一球進攻解圍